★IT need Killed?阿富汗酒店遭塔利班襲擊 酒店剛辦完一個科技訊息會議

Now新聞台】阿富汗首都喀布爾洲際酒店遭槍手襲擊的事件歷時十多小時後結束，當局指最少五名平民死亡，六人受傷，三名槍手全部被擊斃。塔利班武裝承認策動襲擊。

在遇襲的喀布爾洲際酒店特種部隊周日早上繼續與槍手駁火，期間有濃煙由酒店頂層冒出，之後濃煙愈來愈大，更有酒店房間陷入火海。有被困酒店住客利用床單自製繩索，從客房露台爬到下面樓層逃生，情況驚險。

期間現場傳出槍聲，大批特種部隊士兵之後登上酒店天台，突然有酒店房間傳出爆炸聲。

阿富汗內政部官員其後表示已經將槍手全數擊斃，並救出超過150人，包括多名外國人。死者當中則確定有至少一名外國人。

槍手是在周六晚從酒店的廚房潛入，當時酒店剛舉辦完一個科技訊息會議，有多名政府官員出席。目擊者指槍手向人群開火，多人中槍，亦有民眾逃生時受傷。他們被送到醫院救治，有傷者指他由酒店二樓跳下地面，弄傷背部及腳部，並一度失去知覺。

IT=???